狗巴真係垃圾

三十幾度之下，放工等巴士出哂汗，上到狗巴都係想涼下冷氣，你老母仲熱撚過室溫。我都係想舒舒服服搭程巴士番屋企涼冷氣姐。狗巴同狗鐵一樣咁垃圾，唔通搭的士先係正確選擇？

利申：窮撚無車

陰功豬囉樓主

日日都係咁真係好難頂

唔通無人覺狗巴係垃圾

定係個個都已經接受左係咁垃圾

凍又話凍 熱又話熱
好難服侍